［平成最後の夏］花火大會特別篇。東京都

4月去完日本就忍唔住plan埋8月頭去兩個花火大會，因為我唔知幾時先再有機會去了

今次去日本既主因係花火大會，亦都包含咗其他嘢，例如：挑戰蕎麥麵、人生中暫時食過最好食既鰻魚飯等

總之每一次去日本都非常難忘

識我既唔好起底 thanks

放住啲相先

如果我未有時間更新的話不妨睇住先

［多P］ 琵琶湖花火大會 2018

江戶川區花火大會 2018

［多圖多口水完整版］ 獨遊日本 櫻。城。鐵。食

［任我行］十三日奔走大阪京都富山名古屋靜岡

推

關個蜘蛛俠咩事

行程

Day1 香港 > 羽田 > 羽田T2食tkg > 直上盛岡食蕎麥麵 > 淺草 check in > 六本木 （failed )
Day2 築地食おまかせ > 東京鐵塔 > 六本木
Day3 鰻魚飯 > 明治神宮 > 涉谷
Day4 淺草寺 > 江戸川区花火大會
Day5 東京>名古屋 大須夏祭 > wcs2018
Day6 鰻魚飯三食 > 名古屋鐵道博物館 > 名古屋電視塔
Day7 京都 懷石料理 > 琵琶湖花火大會
Day8 京都 豆柴 + 貓 cafe

食埋飯出

氣氛好到勁多人亂入

去左幾次日本都係8月尾去
次次都睇唔到花火大會
最多都係買張有煙花聲既明信片打J

終於出遊記

多數都7月開始去到8月中
8月尾應該冇啦啵

之前病咗好耐，加上依排有少少時間所以出返篇遊記

都算多圖多字既

照舊收工拖喼搭機鐵入機場，心情格外舒暢

行嚟行去都冇咩啱食，最後去咗些粉叮個烏冬食算

坐喺到碌電話hea咗幾個鐘終於上機，冇delay ，預計就 0455 land
起飛，每一次去日本我既心情都異常興奮

有幾張相唔錯

喺飛機又訓唔著唯有拎部相機出嚟打發下時間

影下hea下又天光，亦代表就快降落羽田機場，亦都係我首次搭足日本既東京

強行插入
運行李

亦都係我第一次喺日本睇到咸蛋黃
好多人都忍唔住停低影相

咁早落機有咩搞？換張全國pass先

排咗一陣發覺唔對路，原來自己柒咗，依到係換唔到pass

換pass要去返依邊JR east service centre 先得，好在都唔多人 ，當時係0550已經有人排緊，0645先開始為大家服務，好在我即刻排，因為10分鐘後已經排到出邊打蛇餅

話咁快出完張pass就去食早餐，因為我想食羽田機場既tkg 即係生蛋撈飯，要返去T2先有

話就話開8點，當時未夠8點已經開咗門了
因為我食完早餐就要去盛岡食蕎麥麵，所以食一碗飯夠啦 幾百羊貨仔

食完早餐就搭車出寺濱松町返東京，出飛搭新幹線上盛岡了

天氣好好，病情都減輕咗（心理影響）

去玩冇理由拖住個喼㗎嘛，自從上次喺飯山奶咗嘢之後我都好小心

喂，咩事？指定立席？喂我屌呀？

因為冇晒位而要企，企到仙台先有位坐....
咁唔好彩應該撞正一家大細返鄉下既日子....
頂硬上啦

多圖注意

未有車就周圍影下先
當時好曬，就咁企喺到都出晒汗
即刻買枝凍飲降溫先

興幸既係今次旅程係冇落過雨

由大宮開車後見到隔離個日本人坐喺地下我就有樣學樣照坐地下，實在太攰啦真係唔好意思

去到仙台終於有位坐，明顯比東海道新幹線同北陸新幹線窄，我覺得緊咗啲，坐得唔太舒服，I miss e7

終於去到盛岡

多圖注意

我應該連半個鐵膠都算不上，但係我對新幹線好有興趣

嚟到盛岡可以睇佢哋合體同分體，唔怪得咁多人影相啦

我好鍾意佢個標誌

本來以為唔多外國人去東北，原來都幾多，一落去已經見到

Btw我要搭巴士去食蕎麥麵

第14個站落車

而地點就係 東家 本店

去到都有十幾人等緊，又成200號我已經打定輸數要有排等

可以買啲特產
點知坐咗15分鐘到就可以上去挑戰
影得唔清
佢哋就準備拎menu俾我

用嚟記低你食咗幾多碗既證書

對面有爸爸同仔仔挑機

慢慢打

幫推

今次嚟就係食椀子そば 食過咗100碗就塊好似繪馬既木板俾你帶走
其實唔難，份量較為隨機，一定可以一啖一碗，味道一般
佢係熱蕎麥麵嚟

配料，俾你撈埋啲麵一齊食，我食個頭百幾碗都冇乜點落，去到最尾個2-3碗就撈咗啲嚟食，唔錯

最尾食咗135碗，20分鐘內完場，如果係冷蕎麥麵同埋食慢少少應該可以食多啲

有件蜜柑食

食飽就搭巴士返盛岡駅，咁啱有表演睇

好多人停低欣賞，好佩服佢哋咁熱仲可以邊跳邊演奏樂器

睇咗陣就搭hayabusa 返東京了

樓主有錢到

Dont屈
你一年飛十次

未去過

留名

扮咁多冇人信㗎

leave name

劉明

D相好靚，用咩器材影

Hi

Ip6s + em10

Push

正

放工繼續

佢話15碗椀子そば=1碗正常既 我覺得20-25碗到先係正常

搭車走人 全國pass好波

話咁快就返到淺草既酒店，行到成身汗，尿袋又冇電，所以抖咗陣先出去

算幾新淨同企理，係就係細咗啲

我book酒店個陣冇揀連埋早餐，因為我知道自己唔會咁早起身，仲有拎去食其他嘢好過啦

本來想去六本木影相，但係去到東京駅開始唔舒服，明明食咗藥
唯有將行程押後，食完飯就返酒店早啲抖

隨便入咗間餐廳，嗌咗個定食

水準還好，啲蝦幾有咬口

去老秋轉車個陣行行下見到

返去淺草附近見到好多人喺出邊圍觀 夜媽媽搞咩
入邊有幾個女人喺到對住個電視唱歌（好似係，睇唔清）

順手去fm執咗啲宵夜食

因為悶得濟就睇下有咩節目，有比賽睇喎
其他人都係唱流行曲，第一名個位唱歌劇，屈咗機..

第一次見，珍珠奶茶味既
味道真係麻麻..

個人推介依款
雖然真係甜咗啲，表面個塊真係好甜既焦糖片
非常似真既 creme brulee
我喺東京住4晚都食咗3晚...

上個月尾都去咗福岡睇
真係幾正

巴打會唔會去睇埋十月茨城縣全國花火大賽

呢個？

係。

真係睇到起雞皮

唔去啦 將來有機會先啦

見到akb cafe???
入過去食野
之後訓著左
因為坐通宵機 頂唔順

可以過夜？
有冇女

ching有無call g

正經post

下次一齊去？

有假先啦

Hotel wbf

無得過夜 當係女僕cafe咁

LM

你地下次一齊call g?

call你好冇

仲以為你係個到訓一晚

係幾新淨
基本要用既洗衣機乾衣機都okay

食g ok?

食我

不了

雪糕

岩岩東京番，留名

唔用ekinet嘅後果

醒唔起

Btw 未用過

恭喜獲得指定立席 我都未搭過

D相又幾撚靚wor, 點影出黎?

樓主自己去??

never

Yes

Timing

lm 學野

下年想可以去睇花火大會

樓主上完仙台又衝落去關西

學咩

一定要睇

係 我係專門搞事
決定咗既嘢就要去做

學下去花火大會既心得

學影相

我第一次影

重點係早啲去搵到靚位

張鐵塔好靚，想問吓有冇用到filter, 或者可以點tune到呢種style

新開
7月先住完

有呀
CPl

Ir入邊就 對比 亮部 黑色 都要tune低啲
陰影tune返高啲
白色 略為加少少

色彩鮮艷度加返少少

其實加返少少去朦朧會好啲啲
不過我漏咗

Thanks

係個位置比較尷尬 喺正兩個站既中間

行雷門都算快
另一條線 較少坐

今次我多數去筑波快線個邊
行個邊都會經過驚安同fm
算方便

有無咩景點推介下
下次都去試下個soba先

Day2 築地

大約9點半去到築地，我當然未食早餐

之後就四圍行下先

去到鮨國，已經有人龍出現

由於我已經出晒汗就決定行入市場涼一涼先

再行過去大和個邊睇下咩環境先

多人到呢
如果唔熱我都會等，又熱又曬真係不了

東京都係第一次去，你見我都係去大路既地方

以東京附近而有機會既話我想去鐮倉、江之島睇下

比較近*

等埋你出築地先

樓主用咩機

相機

轉頭繼續

Em10

繼續築地之行

唔想等啦，以免影響行程，有機會再食啦

如果有機會我都想試下揸

未俾人切之前

行返過去鮨國個邊搵壽司大

毫不猶豫揀咗最頂個set

未開門就企一陣先

第一個客人

睇住師傅整

多圖注意

前後嗌咗兩杯烏龍茶
依次係我第一次食おまかせ，好難去比較
玉子好香甜，絕對想encore
魚類新鮮，海膽唔苦
最後嗌埋個甜蝦

一陣講埋東京鐵塔

rich

3500羊都rich?

我350羊都冇

你張張都1萬羊

沒

屌你好肚餓

係窮呀

都未出鰻魚飯

Reported

出咗鰻魚飯你應該會奶部電話

留個靚名先

有得奶未

樓主一百幾碗面係自己食？

Day3

Yes
其實唔多

食飽啦就去東京鐵塔

因為1號出口封閉所以要兜一兜路

一出去已經見到佢

行近啲

再行近啲

好，買飛入場

有OP套票賣，但係我想上top deck ，所以買另一款

見到有OP店就行個圈，雖然我中途棄番

扭咗個艾斯版本
有銀幣會更好

準備入場

Top deck係裝修完再對外開放，所以我唔清楚之前係點樣，當我上到去就覺得好豪華好靚，好似豪華過咗頭

排隊入場，前邊又係有個本地團
另外佢俾咗部電話我，當你帶住部電話去到某個地方，佢會話你知東京鐵塔唔同既資料
我就聽唔明既
上到main deck 要再排隊

上到top deck之前會去到個轉角位幫你影張相，free 既，佢哋會俾杯果汁咁既嘢飲俾你（因為我飲唔出係啲咩 ，張相free係因為細張版同黑白色 大張版要另外俾錢同埋係彩色版）

小弟去左葛飾納涼花火大會

上到去了，同官網所介紹既分別不大

部電話會講解唔同方向既資訊

隨便影影東京既面貌，可惜冇咗東京鐵塔
所以要上六本木影夜景

又真係grand

7月尾，可惜我去唔到

多唔多人？

呢個算細嘅花火會
但都幾多人
跟住29號我去左個大嘅，超多人

29號去咗邊個？都係東京附近既？

晏啲更新

點解可以咁癲，為間餐廳搭程車去咁遠

你呢間......好似唔係真係出名嗰間壽司大喎

想做就做㗎啦 我係比較任性

係呀，個間都好多人
所以我去咗依間

嗰間我上次半夜2點半落住雨開始排，排到朝早8點先有得食，5點左右已經截龍

有錢就是任性

頭先QUOTE錯
有錢就是任性

痴撚線

有pass先可以任性

做咩啫

次次去都買

你次次都導人買全國pass

推推先

一卡通行無阻

平成時王都係最後啦

好狗

可能因為咁，第一次同最後一次
所以特別好睇

偷拍好有難度

我去東京都係食本館
仲有無叫其他

築地就冇了
出邊就有

繼續喺東京鐵塔遊走

參觀完top deck就落返main deck

其中一個打卡位嚟㗎

有塊板話你知前邊有咩建築物

又扭咗兩個幣...次次見到有幣扭都忍唔住

發現尿袋裂咗 跟咗我成3年，要即刻去買返個

又一個打卡位

行得7788就落返地下去六本木

Asuka

OP入場位置

2020東京奧運周邊商品

唔知我2020年有冇機會去日本呢

門口有個池俾小朋友玩
噴霧消暑，玩得好開心喎

大熱天時企定定喺到

狗衝去bc買完尿袋就過返六本木，如果夜晚嚟影依到應該唔錯

好似俾人發現咗

又食女

影張相姐

樓主細路女都唔放過

煙花點影先咁靚

十幾歲都叫細路女

靚既定義係？
不如你講下想影到點
爆發個一瞬間定係影到佢個軌跡？

黎張圖呀樓主

佢玩得開心都唔得

爆個moment
快快門 黑卡
細光圈？

爆個moment
要推高iso同最快快門
我冇用黑卡

細光圈就做唔到最快快門

我自己好鍾意依張

睇果陣應該嘩嘩聲

呢張靚到畫出來咁

江戸川依個都ok
去到琵琶湖個個我真係睇到嘩嘩聲同起雞皮

Timing捉得好渣，好彩

一陣更埋六本木

樓主
我好撚想去睇

我心癮起都只可以睇相渣

起碼你睇左
我連AL都唔知幾時有得拎

我好想再去睇
拎7月中-8月頭

有無人工溫泉?

冇呀
有既話應該又貴啲

唔好意思，因為樓主掛住睇比賽搞到要遲啲更新
放住幾張圖先

咁早

番工 ，所以去日本都好早起身，睇番人番工既樣

一樣

我有時會訓晏少少，唔想日日都chur到盡

又去旅行, 係咪全職去旅行架?
你去咁多次係撞o岩有花火大會定專登部住去?

咩又...
今年去兩次渣
4月係因為櫻花
8月係因為花火大會

今晚一定更

今晚中秋唔洗做節？

幾時更到戲玉

食完飯先啦當然

Day 4 day 7 先係花火大會

食飯呀仆你個街

留明

講到去bc買完尿袋，就過去六本木啦

日本波衫 講咗咁耐都未去買...

上埋電梯就到啦，一出去就見到蜘蛛同多啦A夢依兩個打卡位

當時舉行緊夏季活動，但係我去個陣唔啱時間

因為太熱所以sky deck 暫停開放... 我等！
照買飛上去等

海膽唔苦係點樣既表達，合理預期係清甜/濃厚既味道

唔知點講，因為我好少食海膽
上次喺香港食到啲唔新鮮既海膽就有陰影
聞落去有啲異味，腥，一啲都唔甜

大陸野係幾臭

吐返出嚟冇食過了

識唔晒

唔少人都等緊入黑，set晒腳架

應該係依到啦

唔知點解淨係可以拎相機上去，隨身既袋/細既腳架都唔拎得，我問佢咁我拎枝鏡ok嘛 就用個透明袋孭好佢

捉得好嚴，有locker捉供的，但係空間唔大

影下相先啦，準備入黑了
好犯規喎有日本妹帶路上嚟拍嘢
佢又喺到影相
入晒鏡既喂

早上一推
巴打啲相好靚

原來特登影日本妹

邊張先

未睇先留名

好多張啦

唔影日本妹影咩先

Btw 上邊最尾兩張唔係日本妹嚟
唔好_錯

講返聲先，依幾日比較忙
會更得慢啲
過咗依幾日會加速

全國pass

不可一 不可再

聽日更

正皮留名

又掛住食女

咪屈

哈蜜瓜無做錯到！
食女姐
又唔係傷天害理

Sorry

...........
冤枉呀

久等了

東京夜景係需要有東京鐵塔

麻麻哋，我都係落返去影算啦，冇得用腳架影係差咁啲

啲車多返啲就好啦

時間都唔早，我又肚餓，離開六本木

走個陣影多張多啦a夢

返到淺草成10點，好多餐廳都收晒工了

可以點..fm放題

因為我冇食到晚餐，所以依到又唔會食唔晒，需要多啲啲時間

香港好似冇咁大枝裝賣，質感好濃

又睇下電視，咁好戲既喂

見到細路女係張嚇死我
以為你做乜

睇真啲係劇
good doctor黎
套劇好好睇

Bookmarked
遲啲出晒篇遊記要睇睇

雖然套劇原作係韓國
但真係好好睇
好感動
btw套劇已經完左

好多劇翻拍都會超越原作既

如果有興趣睇日劇
睇多套凌頼遙既「継母blues」
你search就會揾到
都係好好睇

之前都有睇幾套
冇咁多時間

我會keep住更
但過埋依幾日會加速

Day3

亦係我期待既行程之一 - 鰻魚飯

依次可以話係我人生中暫時食過最好食既鰻魚飯都不為過

由於我唔想等咁耐，預定去到時間係11點半（即係開舖既半個鐘後）
希望唔太多人，因為由落單到上菜最快都要40-45分鐘，即叫即燒既

一出門見到咁好天，好熱就真
但唔同香港個隻又熱又焗空氣又混濁

唔係依個淺草駅

搵到啦，搭一個站就落車

要細心啲睇，我第一次行miss咗，要行返轉頭

Menu
我嗌個特上夠啦

去到日本好難唔飲啤酒

先蒸後燒，關東版本既鰻魚飯

我唔知係咩，但係好好食，入晒味

好溫馨

清湯，鮮甜

主角，個盒都特別靚

一開蓋啲鰻魚香已經撲出嚟，一放落口我已經停唔到手，但又唔可以咁快食晒，要慢慢品嚐

肉身好軟好嫰好香夠汁，入口真係化開，真係好屈機

多謝你呀老闆同老闆娘

唔預約得唔得?

我都冇預約， walk-in 有2-3個位，好彩
再過一陣就一堆人入嚟食了
愈早去愈好

早2星期先去完返黎

鷹該

我的珍藏

清一定好靚仔

佢地對隻公仔有興趣d

鰻魚飯應該黎個大特寫

多啦a夢

睇嚟要帶隻公仔去

都算大特寫啦

啱晒你啦，任影

之前食個鰻魚飯正撚到

邊間？

快

你用日文定英文同佢哋傾計

我都想快啲再去過

竟然唔洗預約 舊年11點幾去到,佢叫我1點先返去食

我星期五朝早去
幾好彩

東京鐵塔附近都有鰻魚食
好好食
叫野田岩

Bookmarked
曾經既米芝蓮一星

英文啦
日本我識丁屎咁多 最多識問可唔可以同佢影張相

合照啦

習慣唔出鏡！

影完俾自己睇

聽日會加速

今日又去食女

好似你咁唔駛返工咩

你返工就係食女

寓工作於娛樂

你哋又再次砌我
我冤枉㗎

葡萄

Dllm 返工狗

就係cafe影既？

貓同柴
都係

食完飯醒起要買短褲，實在太熱啦我頂唔順長褲

過多日就去了

轉線極方便，行幾步就到，唔記得影咩站

U記啲tee呀，最後冇買到

夏日炎炎有咁大嚿冰俾啲人玩到出晒水 玩到成手都係水
唔想走

食埋個雪糕先，影柒咗

之後就去咗明治神宮

本身因為落雨既關係唔打算去，點知又停咗雨個太陽又出返嚟

速遊神宮

唔算太多人啦因為閒日既關係，我相信等多陣可以影多啲靚相（主要係我唔想啲人入鏡 ，不過我想去埋竹下通所以冇等）

原宿駅對面有間好大既gap

好多人行
男女老少咩國藉既人都有
如果要拎女人街嚟相比既話，竹下通俾我既感覺係乾淨版同多元化版既女人街
除咗賣衫褲鞋襪仲有嘢食賣入邊又有機舖
最重要係好多jk同女女行

有機會我都想去多次

行完就去渋谷了

唔知咩事有好多著和服既日本妹係到

咁我就行住先

Er....好似又俾人發現咗

大間到影唔晒

遊完一圈返到起點

見到佢哋出發，我都跟住行啦喂

痴漢發現

冇事冇事

我去左hedgehog🦔，貓頭鷹🦉 cafe
正

係東京我都有打算去
休息

要好小心

跟住行

都係淺草寺既和服女女靚啲

和服架妹真係好大吸引力

今晚加速出埋江戸川区花火大会

前邊有啲人跳舞 唔知咩活動

準備開始

原來係防災訓練

好似又俾人發現

有班姐姐/姨姨級既女性跳舞
錯焦

唔po正面啦

之後就喺渋谷街頭影一影相
影唔到想要既光軌 有機會先啦

日本有肖像權
到時告你

我良好市民

話時話 揸金色花球係啦啦隊

不過都係姐姐級

姐姐有姐姐既味道

我唱得不夠動人 你別皺眉

返淺草附近食晚餐

我從來未食過一蘭，所以身邊有唔少人同我講日本一蘭完勝香港一蘭好多，我就諗係真唔係，香港個啲講到咁差都有大把人去食
咁日本呢？我已經唔抱期望去食，冇期望冇失望，有埋杯啤酒陪我

屌佢老母邊撚個再同我講一蘭好食我實打撚柒佢

一個字：請都唔食

識啲嘢

日本一蘭同香港一蘭都無食過

唔好食呀屌
浪費時間金錢
仆街

是但喺心斎橋行入一間拉麵店都好食過佢n倍

食完餐伏既就返驚安行下先，去咗幾次日本都未行過驚安

唔知點解佢哋好鍾意飲貢茶
如果個啲乜鳩幸福堂去日本開應該都幾好生意

浴衣sale
摸上去都okay
男版去驚安買都okay唔算貴，係對鞋好膠好唔舒服

冇影低買咗啲咩
一盒沙律，一盒lipton加杯冰，一條雪條
一開電視就見到白石

終於都到此行既目的，花火大会

應該唔會試
但我啲frd好鍾意食
湯都飲埋

Day4

全日重點係花火大会
所以我唔去其他地方啦

終於可以訓晏少少先起身食個 brunch ， 真正超到爆

行行下行到淺草寺前
咁就入咗すしざんまい

仆佢臭街
一個字：請都唔食

得個茶碗蒸叫做ok
跌錢買教訓
屌我拎去食多次鰻禪仲好

介紹你朋友俾我醒
我幫你打醒佢

識*

黎緊都會去東京 應該會去花火大會

係咪好多人？唔買飛睇唔睇到？

食飽就行淺草寺
係唔少人去東京必去既地方之一，我都唔例外
第一次去東京就唔搞咁多嘢，咩江之島河口湖留返日後有機會再去

當然亦都有好多著和服既男女啦

咸濕仔望到實
好sweet呀 我屌，雖然未拖手
我都睇到好緊張

星期六，幾多人

分有料同無料席

我就兩個都冇買飛，一嚟唔識日文二嚟志在參與

早啲去搵個靚位係必須既

大吉呀 掂呀

真係好多人....
雖然未到人海level

我覺得夜晚既五重塔靚啲 個人偏好夜景

碌咗去淺草神社行下

做咩望鏡頭

其實佢男朋友/男性朋友幫佢影緊
佢就一嘢望咗過嚟

有機會再上去啦 晴空塔

有冇印象先

hohoho

好熟面口但係我又講唔出佢似邊個

行完淺草寺就返酒店抖抖先，成身汗

轉頭先出去會場

係真係好撚多人
落完車仲要行15分鐘左右
極長人龍
啱啱好聽到啪啪聲，開始咗

因為去到都full場了
時間預得唔好
位置都麻麻
第一次去算係咁
亦都有助我3日後既預算

多圖注意

繼續

成晚最滿意就係依張

之後都影唔返個種感覺了
要早少少離場，走住嚟影

都仲有好多人係到睇埋最尾幾炮

花火大会暫告一段落

日本煙花真係好吸引 同香港堆高樓唔同feel

一定要去

推，好多女女圖

有兩個幾

花火圖太少 唔夠喉
放左幾耐？

唔係放晒全部㗎嘛

斷斷續續一個鐘左右

琵琶湖個個好睇啲

企到腳軟 未計行

早啲去就有得坐

點解日本煙花design好咁多

一蘭好食

正到仆街
氣氛一流

我立即屌你老母
出嚟隻揪呀肥西

好

一蘭狗都唔屌呀

心齋橋行入一間咪金龍

一蘭/金龍都好好食囉

懷疑金龍都好食過佢
雖然都係屎

求奇見一間就入 分分鐘仲有驚喜

真係㗎
一蘭真係不了

跟住去名古屋影仔女

你支簽一入眼就望到花柳

真係好靚
多女

金龍都可以既

嘩驗眼啦仆街仔

幾高汁 淺草寺個班

有機會試試，搵人組隊先

出埋後續篇

我已經提早少少走，都仲係好多人

終於返到淺草，喺淺草寺門口又忍唔住行多轉

我鍾意夜晚既淺草寺多啲

如果冇乜人都幾啱影相

夜晚既五重塔

是夜晚餐+宵夜
冇食飯，所以唔算多啦
（講起日本既嘢食又肚餓 ）

Day4 完結

睇你食宵夜真係享受

WBF喎

我上星期去都係住呢間

係
大間少少就好

Wbf好平 算係咁

東京嚟講係既
一返大阪住間差唔多價但大間好多既bnb

六月之後汁左好多啦

Bnb式管理既酒店

有咩 下次去問你

咪我今次喺大阪住個間

不過唔係難波 心斎橋個啲市中心地區

記得啦 近飛田果間

屈我都睇睇字先啦
我住西區
唔係西成區喎

睇錯

立心不良

原來係現一星

手機渣拍😂

價錢

好似唔錯喎
埋單幾錢？

最平2300羊
我一份4800羊有上面個鰻魚凍，白燒鰻（中間左邊）細d，鰻魚飯（魚係飯上面），甜品右下
一份11,300羊 有枝豆，tuna刺身三味，鰻魚凍，白燒（中間左邊個塊），鰻魚茶碗蒸，蒲燒鰻魚（分開上），甜品左下（個蜜瓜好大個 ）
另外叫左540羊嘅玉子鰻魚

But sadly 係食得出11300羊條鰻嘅部位係好食過4800羊

4800羊個個好似幾正

你唔食兩份係食唔出差別
4800已經夠做

白燒會唔會好淡味

你張圖係11300羊個set?

魚，茶碗蒸同蜜瓜係
我一陣上個480p合圖

有provide wasabi，鹽

落少少鹽就ok
咁大個仔第一次食白燒

脆d，鮮d咁

件蜜瓜睇落好多汁咁

白燒穴子就食過 都好好味

我見兩份set 都有甜品
我以為好似香港咁份份一鳩樣

上黎蜜瓜
我第一時間諗係咪落錯枱

4800羊係右下啫喱仔

食天丼食過炸穴子
一撚流

11300set先有

講起天丼又想去鞍馬寺食

淺草寺果頭
開星期12456，lunch only
無好魚獲就唔開，賣完就關

4800個set
你見d部位唔一樣
4800係尾

食完返唔到轉頭

係
Hk無日本食得落口

Btw 食左間幾平民嘅米芝蓮懷石
幾平 compare 其他懷石
和山村

我喺香港盡量都唔食日本嘢

今次去京都食咗餐3500羊

嘩

Lunch 6000羊起頭
貴d 只係多d 野
都係坐同一張bar枱

你諗下用10000円價位
食到米三
圍起港紙700幾
你香港食個牛角都500 per head 啦

我乜都唔識，想問吓花火大會放花現場有配樂？一個人去睇會唔會好戇居？

一生人一次

其實又係
香港食個出名啲既餐廳都要幾舊水
何況米芝連
日本食野千始終覺得一分錢一分貨

即係你笑鳩我姐

其實冇咩戇唔戇居，想做就去做啦
趁自己仲有心有力

印象中冇配樂，但係有日本妹係咁嗌 綺麗

我都係自己去，又有咩好驚，你大膽啲仲可以同佢吔吹水

我笠水

仲有啲服務好到呢

向香港未食過350up per head

收到風你拖住個返酒店

人地都話 想做就去做啦
趁自己仲有心有力

屌你哋個啲咩風嚟

Menu 係老闆娘手寫
你地有興趣再up

唔曉日文，傾鬼傾馬咩

我以前睇完依條片，會好想將去花火大會嘅第一次留待同摯愛去，但宜家可見將來都唔見得會有拖拍，所以諗緊係咪自己去算

山竹 夠晒準

想問巴打幾點去排隊?
一個人去食唔知受唔受

又砌我生豬肉
咁我唔放女女圖啦

去啦
自己去感受下咩氣氛
當預習下
將來到你同女朋友去都唔駛擔心

Lunch set 同 dinner set 有啲唔同

d相影得幾靚

放心
一陣更新day5 名古屋

日本人傑地靈

晚上食好feel好多 貴少少炸

Book 左唔洗排
一個人受
我見有人有丁友去食

有無名
我下次去try try

唔受一個人

有機會先

你上次兩人食

咁啱有朋友同我去食

正，留名

點book
電話 上網定早啲去親身？

聽日去睇土浦果個

我都想去

依個最方便，有visa signature/ 白金 就用到

D同事好似話係東京附近最好睇果個
不過我得iphone影唔到巴打你d靚相
我今年都去左北千住同Skytree果個

有冇圖分享下

Day5 一早起身去名古屋

冷冷清清淒淒慘慘戚戚 星期日訓多陣好過啦

劃完位先去買早餐

Em....都還好啦唔係伏
可能係我期望過高

聽日如果係去我影下比巴打
之前Skytree放我hea到係d大廈”la”睇
我後尾先知原來屋企露台望到Skytree

屋企露台

屋企 住日本？

係 過去做野

鰻魚搵識日文嘅朋友打電話

米三果間食完一次，佢會比個mobile你
唔洗爭住同人逼個網上電話號碼

嘩屌正呀..
食咗日本妹未

ひかり都幾快呀 唔同のぞみ比既話

到了 咁早去名古屋有咩搞先？

有巡遊睇

入口已經勁多人，喺到派扇/小冊子

曬到仆街，我除淨件背心都出晒汗

仲有咩做？就係跟大隊行同影相

企定定俾你哋影相

之後就沿商店街開始巡遊
實媾死女
利伸非基

好似影到啲唔應該影到既嘢...

隻魯魯修想點

好好食，但好貴

11300羊

樓主好有錢

喂唔好亂屈喎

我都想... 我帶埋女朋友黎

HIKARI東京--名古屋有幾班同NOZOMI一樣快

Ok我哋絕交啦

HIRARI 5XX

冇得搭nozomi真係

遲下落靜岡無pass硬食新幹線價

係

新世界的味道

個張垃圾pass唔包新幹線
買全國囉

收到風你喺大阪準備追星

有機會先.....

未去過大阪

NMB???

正係搭東京靜岡來回2程

企定定等佢哋過馬路

去一去圖先

艾斯差咁啲氣勢

慘

好似係三上悠亜

聽講黎啲都幾多野玩
好容易入坑出唔返黎

七大罪...

認真工作

行完一轉就去另一邊影多次

今次就可以揀人嚟影

好型
影唔切
頭先好似見唔到佢 龜仙人

之後有好多唔識既人物

好多人cos東京喰種

應該係全場最掂？
佢行得太快

上演龍珠劇場版

後邊仲有多一張 如果你知佢係邊個我估你都有返咁上下年紀
女二

行返出嚟就有個大台
有人唱歌，雖然我都唔太知佢唱邊首
由於天氣太熱同樓主想食飯

就打算去食鰻魚飯

要問佢本人

餅印

聽講要課重金先參加到

唔清楚了

求其搵個石屎地坐底 唔知睇唔睇到

我諗我衰仔，而家先睇 135杯

祝你好運

冇咩衰唔衰 你完咗快閃遊記啦？

未打完 打左大半日姐

打埋先啦

無人睇慢慢打啦

有女同事喎邊可以唔睇

貼女咁先多人睇

你個名

如果一陣更唔到就聽日更

d 女女好正

又食鏝魚飯呀

鰻魚飯三食

上年食唔到個間

怪唔得咁多人睇，原來中間有咁多女

冇人睇㗎

樓主話咁快返到名古屋駅，過埋去名鉄百貨啦

又要等咁耐...會拖累行程
聽日先食 我唔信星期一都會爆場

放棄鰻魚飯三食就打個轉先，就決定食味噌

第一次見咁樣既烏龍茶
飲咗兩枝

個味噌天婦羅烏龍麵既味噌湯幾濃，我就麻麻哋烏龍麵啦，下次再食就會試另一啲餐

食完去邊好？我都唔知道

打算去出定張飛返大阪啦，怕一陣太多人冇位坐

我放棄

搵搵下搵到wcs2018
就去睇下啦，場地喺名古屋城隔離
當我去到個陣前面有三個外國男人（兩白一黑）
個黑人係咁取笑職員做嘢慢同咩都話唔知
其實係佢哋問職員有冇飛賣 - 有
有冇連位飛賣 - 唔知
點解有飛賣又出唔到飛 - 唔知
幾時可以回復正常 - 唔知
個個應該係票務部既主管就猛咁say sorry

過咗陣個三個人就走咗

隔咗陣佢問我係咪一個人 有位

之後就入咗場

第一次喺日本買飛睇show

冇位咪企

睇返場刊以為開咗波，點知過晒鐘都未開波
主持出嚟鳩噏一輪先開始

Btw中間位主持 既日文幾流利，屈機到仆街

咁多隊我淨係記得香港代表同日本代表

香港代表
Fate/Apocrypha

評判有讚佢哋既slow motion 做得幾好

百變小櫻

突然搵位嘉賓嚟頒獎，隱若聽到係前nmb 既成員

事後搵一搵原來係近藤里奈

仲有日本代表
戰國無雙

肥仔唔企得

你第一日咪立席

企咗陣就坐喺地下

未完場
但係我要走啦

原本打算去名古屋城個夏祭，冇咗件事
下次啦，希望下次有人陪我去

返到去名古屋駅天色昏暗，我仲要返去check in完先出去食飯

新幹線萬歲
自己住真係有點浪費，冇計
我覺得係bnb，佢寫酒店
因為冇專人每日執房

搞掂就出去食飯

やよい軒既燒魚真係平靚正

朋友介紹
好食低卡之選

買完嘢店員叫我抽幾張

是日宵夜
Day5 完

仲有三日
一日睇鐵
一日睇煙花
一日睇貓狗

晨早推推

想問樓主花火大會影相靚位係咪要比錢先入到?多唔多人set 腳架影相!因為我見大部份日本人都坐地下，set 腳架會阻到人……

果個係cosplay比賽？

Yes 一個國家一隊

分有料同無料
即係收費同免費
我兩次都係去免費既地區
唔算太多
但係個個都坐喺地下根本唔需要升高腳架
我set腳架係稍為升高啲啲，直接炒上天影

將來有機會要去多次名古屋鐵道博物館
今次唔夠時間慢慢行

宵夜都咁豐富

個行程突然好random

係...好癲...
我懷疑唔係佢一個人食...
有兩個人食...

一個人食所以食到變肥仔囉

主題係花火大會 其餘就去啲未去過既
唔想諗太多住

佢有屈我前科

而家啲人好興屈人 此風不能長

佢屈我屈佢

d 相好靚

Exact7ly

幾時肯放過我

一陣更day6
鰻魚飯三食
名古屋鐵道博物館
Oasis21

快啲更新

早喺上年第一次去日本個陣已經打算去名古屋食鰻魚飯三食，點知個次咁啱係星期五六日（我唔記得邊一日）既晚市，食唔到啦

兜兜轉轉到差不多一年後終於食到

Day6

事不宜遲，即刻飛到去夠古屋開餐

雖然寫住30-40分鐘
但係我坐咗15-20分鐘左右就入去了

影柒咗 緊係最下邊啦唔好諗

大頭

茶漬飯

仲有杯事後茶

我唔識講
單以依餐同以往食過既鰻魚飯比，包括金澤個次（唔包括今次既鰻禪），可以話暫時最好食
但係我去鰻禪食咗關東版既鰻魚飯先
咁就超越唔到佢啦

單以佢脆 香口嚟講 好食

拎兩個唔同既版本嚟比係衰咗啲，我偏好關東版鰻魚飯

個鰻魚飯睇落好好食
同埋好似好大碗

由於預計時間錯誤 搞到今次去鐵博趕頭趕命咁
其中一個原因係miss咗班車

等車期間影既..
大熱天時仲可以著長衫長褲坐定定曬太陽 我佩服佢唔怕熱既情神
我著背心短褲都出晒汗

終於到（走個陣影既）

去到已經係16:40-16:50 唔太記得
所以好趕..

一見到佢就諗起變型火車俠 希望號 時速500km唔係唔試呀？
比依家坐既新幹線更加穩同靜
如果將來既全國pass可以坐一次就好

體驗完就繼續行，睇下人玩

冇玻璃既？即係點？
代表我可以近距離影車
正，京都鐵博有塊大玻璃，唔怪得佢哋既

真係好正

幾好食，份量ok la

多圖多圖

日落了
入黑

部工程車好正

好想帶晒佢哋返屋企

鉄道館行左幾耐

睇完車就出返去，對一對錶，差唔多要走人

可以買下紀念品都有蛋糕賣（好似係）

我諗大約35-45分鐘
一定唔多過45分鐘

離開鐵博就出發去影電視塔

話咁快就到了

影返幾張先呢

又錯timing

日落，我最期待既畫面出現啦

個鰻魚飯睇相都正到仆街最貴實冇死

快我要睇畜牲

愈夜愈多人，想影張冇人係完全冇可能

影多陣就走了

Day8

Ok la
我鍾意食鰻禪個款

巴打好有心機，推

行咁快？因為就收工？

咁快，一小時都唔得啦

1730閉館

會再去

名古屋鐵博好快行完 少車 其實唔一定要再去住

如果我去名古屋會再去的

值得㗎

我應該都會去 我都未去過

京都鐵博 名古屋鐵博 仲有大宮鐵博

食完飯更

返到去都有啲晏

一個唔留神就買多咗少少返去食

依條牛奶雪條好食

Day6完

順便睇埋無料觀賞席喺邊，最右邊
已經感覺到會有好多人

Day7

懷石料理

終於嚟到食懷石料理既日子
經手足推介之下我就book咗1230

當然要碌返上京都啦

店外menu，必須預約
同埋唔受一個人食
好彩今次有朋友同我去食

環境幾好

支雪條咩包裝？

多圖注意

精緻到我唔想食
粒鵪鶉蛋好好食，同喺香港食既又係另一種味道

下邊半透明既好似啫喱狀既物體入邊有啲肉碎，又幾有趣，佐藤生喺上菜前話咸咸哋幾有趣

（serve我哋個位哥哥 ）

鰤魚同吞拿魚刺身，感覺好fresh
自此之後，除咗劍魚 甜蝦，又可以揀多樣刺身食 鰤魚，不過好似唔多地方有

食個陣覺得口感好熟悉
搵一搵之後原來係帶魚科-應該係平時食開既牙帶魚一類

有章魚，甜薯同麻糬波
幾有趣，凍凍哋

到主菜
鰻魚
估唔到可以用另一種食法試到鰻魚
左上係peach sauce
左下係抹茶粉同果仁碎
右上個蝦配埋 corn cream好有驚喜，我原本以為係蛋 冇認真睇牌就食咗

最後一道菜
親子丼
可以加啲抹茶粉同疑似脆米粒既配料做茶漬飯
估唔到加抹茶粉做茶漬飯又唔錯

同我食個餐都好似下

好似差兩道菜

甜品唔算菜嘛
真係最後了

佢都叫 hanabi 同花火大会不謀而合，又會咁啱呀

因為個甜品，得分為9/10 好滿意

我果餐10/10 晚餐都咁平好抵食

有機會要試下晚餐

留意下先

你嚟緊去邊，我喺東京見唔到有

仙台

又飛

你夠飛完又飛

去仙台就食其他野啦

毛豆奶昔

我冇得飛啦...

辭職

佢食果支雪條好似好吸引
去仙台都係食牛舌同米澤牛

難得去東北 盡搵東北獨有既先

你包養我？

關西

東北都有新地食囉

Gay test

有咩雪糕推介？我？

最尾一餐要幾錢到？

都話左你唔係一個去

你依家先知？

嗱 唔係我屈佢啦
係佢自爆

我怪錯你

食完呢餐飽唔飽?

我朋友淨係join我食懷石料理

3500羊/人好似

還好啦，仲可以食多少少

D相好靚

咁抵？

所以有機會的話我想試下夜晚食

痴線 有咩可能仲有位食其他 餐懷石好飽

對我嚟講未夠飽

果啲只係前菜

宵夜先係佢正餐

花火大会係正餐

唔係新地先係咩

屈人寺出嚟既？

你呃我地

我係獨遊日本喎

真的假不了 兩人食懷石

朋友淨係join個餐

冇人信

你就收皮啦
一個月飛2-3次日本扮冇

真係冇

人唔笑

一陣更花火大会

食咗餐好既，見有時間就去咗八坂神社行下

佩服佩服

都有個吉呀

汲取經驗後決定早啲去搵位

都未行出個大津駅已經好多個

無料 右轉

都未算多人呀，沿途一樣有人開檔賣串燒/沙冰

終於見到啦，再行前啲

佢哋一早放咗張蓆搵晒位，差啲插針都插唔入

有雪糕大會未

買咗啲嘢食同嘢飲就返去搵位

搵到個比較前既位置，好在搵到位zip

因為係閒日既關係，愈夜愈多人

入黑啦

叫我？

住後邊既人就爽啦

望一望隻錶，1930 開波啦

喂大佬，咩事？咁樣hea射幾炮唔對路喎
啲人都話 なに？

我專誠嚟睇你俾啲咁既嘢我

Sorry 我錯，我收返

突然間射咗炮勁既之後就keep住啪啪啪啪啪

依兩張真係

終於嚟到尾聲

好準時完結，第一次咁近距離睇煙花
最後個炮幾震撼，感覺好有壓迫感
好值得去睇

樓主識日文

我淨係識句嘢嚟鬧你依啲仆街

聽講你n1，扮咩

一句都唔識
你就n1

你個啲係咩？ 仲扮

又屈

心照啦

我真唔識日文

我先真唔識

花火大会完結
散場

一路都好多人...
等過一條馬路都要十幾分鐘
條馬路塞到仆街，唔止人行唔到，車都郁唔到

因為我見到行入JR駅個條龍仲長過ip4個年條龍

Ok咁我搭京阪京津線轉地鐵返京都啦

啲人係不停咁湧入大津駅

去到京都駅新幹線閘口個職員哥哥問我去邊，我話大阪呀
佢叫我快啲上去，因為係最後一班こだま 我都知...好彩一落車就跑去搭新幹線
同一時間亦代表咗全國7日pass可以收返落袋啦

咁夜返到去乜都收晒啦
食lawson放題啦
Btw 隻煙燻版雞肉 唔好食

Day7完

信你一成

我最期待既係樓主既宵夜晚

點解可以食咁多野

咪搞事

成晚都冇食過嘢

Pishpish
睇下今晚有冇時間更埋佢

係慾火大會

借用一句歌詞
ひと夏の長さより

唔識日文
句野講乜

扮咩
我睇中譯版

你想講你身體既變化

笑左
google個翻譯唔啱

ひと夏の長さより
思い出だけ多過ぎて

應該咁樣睇會好啲
比起一個夏天既長度 只有回憶好多

仲以為佢講去完飛田身體既變化

識嘢

首歌係乃團架嘛

不過冇Mv

唔係首首都有架

想依首拍成mv

Live都搵唔到

拍MV要錢架嘛
營運咁孤寒 邊會首首歌都拍MV

睇住支那版既Live

慘...
2017 台場夢大陸個個好似唔係完整版？

完正版黎

Youtube冇

咁鍾意首歌
係咪有艷遇

只係覺得句歌詞幾啱姐

新歌都幾好㗎

睇中邊個mb?

今晚必定完埋佢

好多喎

真係花心
邊幾個

跑得上新幹線月台架新快速都就到

冇車
個陣最快返到係新幹線

睇下姐

Day8
話咁快又最後一日
今日訓得晏啲先出去

是但食咗啲嘢就上京都

又見面啦京都塔
唔知下次再見係幾時呢

最近係依到啦，倉敷好遠

因為未到時間，我就去咗搵貓先

由依位哥哥仔口中得知佢哋原來係兄弟
唔怪得唔理我啦

俾人嘈聲當然嬲嬲哋

做咩放空都唔理我

醒*

睇完貓
就去搵柴

Btw 豆柴cafe隔離有間舖頭啲火機好正

一樓啲柴望住我上二樓

俾人抱依隻好惡，叫mochi，好似話佢有咗bb情緒會激動啲

我最鍾意柴

有異性冇人性

我好記得佢啤住我吠 mochi

佢哋會走嚟走去，走咗陣就坐低抖
唔知係咪眼訓

頭先我俾人整完，今次仲唔到你仆街
好叻仔呀 望鏡頭

去奶返篤尿

話咗依班衰仔冇人性